［東張西望］大圍伯伯非法聚賭

人地聚賭又關你地撚事咩 又講唔出影響到乜 人地已經賭得好撚隱蔽 仲要周人地 傻撚左個鼻？

馬會多打手,成班NPC on99幫馬會做野

黑社會收入來源 一定有做埋放數

我睇唔出有咩唔啱
咁新年打牌咪又係賭錢

知情人士講過，聚賭係由某啲人(陀地)同街坊形成，最後目的都係放數(貴利)。

唔駛返工，又窮又老，可以好大膽咁講佢地係拎啲社會福利去賭

班呀伯賭黎賭去咪一百幾十 借得幾多出去呀

一切都要講證據 依個年頭仲邊有咁多黑社伯 班伯伯退休生活無聊落街賭下錢都得罪你？ 佢地借貴利就係佢地問題 但起馬聚賭我覺得冇問題

聚賭有咩問題,驚阻馬會獨市生意?

馬會舊年先送咗幾十億俾林奠,仲要有人幫佢講說話,真係好垃圾

就當你100$ 九出十三歸，一星期複利率收一次，你計下一年幾錢
仲有賭仔控制到自己賭幾大就唔係賭仔啦

大把阿婆阿伯啲官材本多過你身家

而家啲黑社會衰到收呢啲片 就嚟要抽埋捉棋阿伯水

好聽就黑社會 唔好聽就失業人士
唔做而d偷雞摸狗野仲有咩做